歷史研習班

支共係唔係食錯藥呀？
美軍炸完日本飛去中國係你地救援？？？？

中華民國 同支共分唔清呀？

支共有份打日本？
食撚錯藥呀？？？
係中華民國 蔣介石同美軍打架囉

又改歷史？？？
你把支那人只係透光養晦咋

正撚樣